（集思廣益）舊屎太長沖唔到點算

啱啱係朋友屋企開大，唔知係咪幾日冇去，搞到舊屎好長，搞左勁耐沖左幾次先出到廁所
有咩方法可以極速解決等下次唔使咁狼狽

食一半先

圖

警棍屎屙落廁所都on99

用巨龍督會沖淨啲

有冇圖

切片

將舊屎打包拎走

問朋友借“打蛋器”

裝桶水沖廁果陣一齊倒埋落去

巴打咁重口味

撈起掉落樓

拎個打蛋器落去搞兩野再冲